{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "정자공원"
    },
    "text": "亭子公園 (정자공원)　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　広さは21万5106㎡だ。 1994年に造成された。 広場や住宅展示館などの施設が入っている。 住宅展示館では韓国型一戸建て住宅とアパート、デザイン広報館などが設置されており、住宅発電会社を調べることができる。 また、地下鉄盆唐線の野塔駅から梧里駅を経て豊德川交差点に至る距離には28の見本住宅が集まっており、建設関連業種の従事者と市民が多く訪れる。 公園の外郭に沿って流れている炭川は水が澄んでいて外出に出た家族が多い。 釣りを楽しむ人も多い。 公園内で舞踊など各種文化行事も開催される。 近隣に盆唐文化情報センターと土地博物館·大型ショッピングセンターが入っている。 このうち情報センターは1999年10月27日に開館し、敷地4052.50㎡の広さだ。 地下1階、地上5階建てで一般閲覧室·資料閲覧室·講義室と付帯施設を備えている。 毎週土曜日には映画を無料で上映し、青少年が多く訪れる。 地下鉄盆唐線亭子駅から徒歩10分の距離に位置し、近隣に南漢山城と栗洞自然公園·仏谷山などがある。\n",
    "QA": [
        {
            "question": "亭子公園はいつ造成されましたか？",
            "answer": "亭子公園は1994年に造成されました。"
        },
        {
            "question": "亭子公園の広さは何㎡ですか？",
            "answer": "亭子公園の広さは21万5106㎡です。"
        },
        {
            "question": "亭子公園にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "亭子公園には広場や住宅展示館などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "住宅展示館では何が設置されていますか？",
            "answer": "住宅展示館では韓国型一戸建て住宅とアパート、デザイン広報館などが設置されています。"
        },
        {
            "question": "亭子公園の外郭に流れている川はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "亭子公園の外郭に沿って流れている炭川は水が澄んでいて外出に出た家族が多く訪れるほか、釣りを楽しむ人も多いです。"
        },
        {
            "question": "亭子公園内で何種類の文化行事が開催されますか？",
            "answer": "亭子公園内では舞踊など各種文化行事が開催されます。"
        },
        {
            "question": "亭子公園の近隣にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "亭子公園の近隣には盆唐文化情報センターと土地博物館・大型ショッピングセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "盆唐文化情報センターはいつ開館しましたか？",
            "answer": "盆唐文化情報センターは1999年10月27日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "盆唐文化情報センターにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "盆唐文化情報センターには一般閲覧室・資料閲覧室・講義室と付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅から盆唐文化情報センターまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "地下鉄盆唐線亭子駅から徒歩10分の距離に盆唐文化情報センターが位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 411
    }
}